屌乜撚嘢karma is a bitch

特別係支那嗰啲，尷尬到，佢地個樣仲要好自信

真係支那人先鍾意睇抖音呢啲咁撚弱智嘅嘢

你。。。好尷尬。。。走先

香港app store
排11

尷尬尷尬 乜撚都話尷尬

唉

屌好柒。唱國歌表達不滿先

樓主係咪唔敢玩??

Ios10?

屌原來佢地講緊karma is a bitch

我一路都聽到佢地講I'm a magician

10.1.1